費達拿同拿度算唔算係網球版既美斯同C朗？

兩個體育既雙王

On9

你唔識網球就收嗲

你無撚野呀?
夠唔夠薑出黎打過?

每次費鬥拿都係買少見少既夢幻對決
咁都唔算網球版既球王對決？
屌你乜野point都無就彈句on9出黎
我唔撚叫你食屎淨係叫你收嗲已經好厚道啦

你當祖高域死架?
你識唔撚識網球架?
識少少係度扮代表

拿度=紅土小花

祖高域係勁但點都無費同拿鬥左咁耐咁令人深刻囉

咁你收收皮先啦

似林丹同李宗偉多d
當然拿度係林丹la

笑撚到噴水

勁似小學雞

你係咪出黎打呀?
約個時間囉
聽親avicii都係ON9仔

留名睇決戰

瑞和街開唔開？

Can't agree more

樓主真係好戇鳩

去到佢地嘅級數已經冇需要再拎其他球類嘅王者做比喻啦

你話羽毛球就似d

又係樓主條傻鳩

講還講 唔好亂拎avicii黎講

可能佢想答
On9 緊係啦

Federer 同 Messi 咁廢都夠膽同人比..

講經咩，拿度同祖高域差1歲炸，head to head贏多咗少少，即刻就話唔夠耐唔夠深刻 有兩個人喺某個年代特別標青就一定要叫xx版美斯c朗，正一白卡仔